不要分化 不要篤灰

琴晚發夢睇到同諗左好多野
我明白好多義士琴晚好想衝
我相信琴晚留既和理非都預左有事發生先留
不過琴晚成個局面都好有準備要入夜捉人
我相信大部份人係出於擔心義士安全先勸大家唔好衝
因為個個落晒單 我地就好多人會變驚弓之鳥同灰機

同埋衝個無人既地方的確係出師無名同作用不大
琴日既遊行就係俾柒婆多一日時間回應
對二百萬人無回應 聽日就係做實事既時候
相信到時邊個都唔會有議異
同埋呢兩日立會無野搞住 係咪應該向下一個目標出發
叫林鄭條八婆出黎面對市民呢

最後想講
今日多左好多三毛分化post
唔好俾雨革時候既事重演
義士 和理非 今次係了解對方既好時間！
兄弟爬山 各有各做！
兄弟有難 捨身相求！

Push到大家睇到！！